去南法定意大利好

未去過歐洲 感覺意大利多野玩同食d 南北就靚d 舒服d

小朋友先需要二選一，一次過去曬佢反正順路

想平去南意

窮撚都要二選一
我係

唔記得講 得9日full days...

錢銀呢

唔計機票酒店13000左右?

梗係去法南好，早幾排佢嗰個意大利污糟租咁樣，經濟又唔好。覺得都幾失望。反而之前去過蔚藍海岸覺得好正，水清沙幼，又多靚女。

享受=南法
觀光=意大利

鍾意法國多d,不過去羅馬應該唔錯

可以考慮下住airbnb

both la

意大利咁多出名景點，點都要去下啦，尤其羅馬
不過污糟就一定

我月中出發歐遊

第一次去歐洲 可能去意大利好 dd
容易少少, d 景點 accessible d
野食睇個人口味, 但意大利就多d comfort food
9日可以意大利 big 4, 4揀3

你幾時去同埋諗住去意大利邊度

3月左右 Rome Florence Venice Milan lake como 得9日都幾趕

勁平又大 好抵玩

米蘭2日1夜都夠 市中心一日 lake como一日 Florence Venice 各3日2夜 rome可能長少少 我12月都係咁去 不過冇去Rome

唔去埋Rome 既？

我同朋友去Budapest呀淨返4日

你去過？咁熟要幾耐既

本身諗住4個地方都係平均2日 聽你咁講都係Florence Rome 留耐d Venice 同Milan 縮小小

米蘭去過 市中心一日行哂 除非你想shopping 第2日早小小11.00左右到車站坐車 1小時內到lake como嗰個船嘅售票處 5 6個鐘就玩得哂3個湖 印象中好似係得三個唔定四個 之後坐番車返米蘭就好夠時間 Florence都係睇吓啲歷史野 同埋睇吓啲花花咁 venice就有好多個唔同嘅區 三日兩夜我都唔知夠唔夠時間 不過我同我朋友就係三日全日所以應該都夠

想係lake como住一日 睇左airbnb好似好靚咁

咁Rome 2日 Florence 3日 Venice 3日 lake como 1日 米蘭冇乜興趣

不過我建議你最好坐火車 因為坐巴士嘅話我覺得你太趕了

南法7月去，睇埋薰衣草，去完普羅旺斯再去意大利

緊係火車啦 坐都舒服d

Budget 充足既 why not both?
如果只係一般 Budget 就意大利啦

主要係得9日問題

不過去建議你如果由米蘭落機嘅話 就lake como> Florence >Venice/Rome >Rome/Venice 因為羅馬係中間 所以佢嘅次序好重要 其實都係睇你喺邊度上返機 最好兜一個圈落左rome先上返去

我諗住 Rome 落機 Rome>Florence>Venice>Milan and lake como 好似咁樣順路d

邊度上返機先

9 日就意大利啦
包你唔後悔

緊係Milan 啦 有諗過唔去Milan 直飛瑞士玩兩三日 但太chur

都係 幾條仔去 去南法好似有D浪漫

咁都ok嘅 不過要預返多啲時間去機場 仲有記得打飛。。 上次以為買咗飛唔洗打淨係俾佢check飛 點知原來要拍俾人罰左錢。。。

未諗到咁多野住 到時再算 有排 三月

同囡去意大利先浪漫 wor

係咩 我諗住去到瘋狂食意粉 plaza 同埋睇野 感覺似觀光多 南法就hea 睇靚野 享受生活咁

意大利咁撚大有排玩

法國啦
2邊都去過 意大利小悶

尼斯真係超級超級舒服同靚 (我夏天去)

學下意文先啦南意roma對落想用英文係妄想

兩個國家都去過 都唔鐘意 啲人都好撚自大無禮貌

當你用意文法文同佢哋溝通就唔同
我親身試過

講到咁誇張咁

我都試過問路講句bonjour 個西裝友即刻停低望住我微笑 下一句我用返英文問 佢就即刻擰轉頭走
心諗屌你洗唔洗入境嗰陣考埋法文 合格先做得遊客呀仆街

Sorrento Pompeii Naples Amalfi呢堆洗撚
南撚到西西里都講得通啦屌
你究竟去過未

定係你只係去堆新假期隱世小鎮